\documentclass[letterpaper,12pt]{article}

\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{color}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\definecolor{mygrey}{gray}{0.80}
\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

\addtolength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\textwidth}{1.0in}
\addtolength{\topmargin}{-0.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}

\newcommand{\resitem}[1]{\item #1 \vspace{-2pt}}
\newcommand{\resheading}[1]{{\large \colorbox{mygrey}{\begin{minipage}{\textwidth}{\textbf{#1 \vphantom{p\^{E}}}}\end{minipage}}}}
\newcommand{\ressubheading}[4]{
\begin{tabular*}{7.0in}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
		\textbf{#1} & #2 \\
		\textit{#3} & {#4} \\
\end{tabular*}\vspace{-6pt}}
%-----------------------------------------------------------



\def\changemargin#1#2{\list{}{\rightmargin#2\leftmargin#1}\item[]}
\let\endchangemargin=\endlist 
\newcommand{\blank}[1]{\hspace*{#1}}
\begin{document}
\begin{center}
	\textbf{\huge Max Desloges} \\
\end{center}
\vspace{0.2in}
\begin{tabular*}{7.5in}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
{\large maxdesloges@gmail.com} &  418 770-4910 \\
\end{tabular*}

\resheading{Expériences de travail}

\begin{itemize}
	\item
	\ressubheading{Industrielle Alliance}{Québec, QC}{Analyste en sécurité applicative - Chef d'équipe}{Janvier 2023 - }
	\begin{itemize}
		\resitem{En charge du réseau de Security Champions}
		\resitem{Implémentation d'outils DevSecOps dans les CI/CD pipelines}
		\resitem{Développement de solutions d'analyse de composition logicielle}
		\resitem{Mentorat des stagiaires}
	\end{itemize}
\end{itemize}

\vspace{0.1in}

\begin{itemize}
	\item
	\ressubheading{Bentley Systems}{Québec, QC}{Analyste en sécurité applicative}{Nov 2019 - Déc 2022}
	\begin{itemize}
		\resitem{Développement API .NET Core}
		\resitem{Blue team - Défense (tests d'intrusions)}
		\resitem{Gestion des modules de sécurité (mise en production - DevOps)}
		\resitem{Formation des juniors}
	\end{itemize}
\end{itemize}

\vspace{0.1in}

\begin{itemize}
	\item
	\ressubheading{Bentley Systems}{Québec, QC}{Stage - Analyste en sécurité applicative}{Janvier 2019 - Août 2019}
	\begin{itemize}
		\resitem{R\&D sur le système de journalisation}
		\resitem{Audits de penetration testing}
		\resitem{Développement .Net}
	\end{itemize}
\end{itemize}

\vspace{0.1in}

\begin{itemize}
	\item
	\ressubheading{CGI Québec}{Québec, QC}{Stage - Consultant en sécurité}{Mai 2018 - Nov 2018}
	\begin{itemize}
		\resitem{Développement .NET Core MVC}
		\resitem{Scripts de déploiement Powershell}
		\resitem{Tests fonctionnels}
	\end{itemize}
\end{itemize}

\vspace{0.1in}
\resheading{Éducation}
\begin{itemize}
	\item
	\ressubheading{Cégep Garneau}{Québec, QC}{DEC Techniques de l'informatique de gestion }{2015 - 2019}
	\begin{itemize}
		\resitem{Orientation web et multimédia}
		\resitem{Cheminement sciences naturelles}
		\resitem{Responsable des communications - Voyage Silicon Valley}
	\end{itemize}
\end{itemize}

\vspace{0.1in}
\resheading{Compétences}

\begin{description}
\vspace{0.1in}
\item[Langages \&  outils:] \begin{changemargin}{0.3cm}{0.1cm}C{}\verb!#!, JavaScript, Python, SQL,  U-SQL, YAML, PowerShell, Kubernetes \end{changemargin}
\item[Champs d'expertise:]
Sécurité Applicative, DevSecOps, Développement Web, .NET, R\&D, 
\end{description}

\begin{description}
\item[Atouts:]
	\begin{changemargin}{2.75cm}{0.8cm}Français et anglais parlés et écrits\end{changemargin}
\end{description}


\end{document}
